有無friend係真文青

身邊有少數幾個
會feel到佢地真係知書識禮
唔會靠消費去包裝自己形象
個人好溫文儒雅
相反啲偽文青friend只係attention seeker
睇到佢地不停post story都覺得頂唔順

睇開咩書先

武青

公司有個女同事係
lunch time帶飯一路睇字花/哲學書一路食
facebook睇佢去親旅行嘅post都寫得好深刻 唔係純粹兩行字打卡hashtag個種
仲有係medium寫文

不過份人好冷漠下

靚唔靚

最近其中一位朋友介紹駱以軍俾我睇

巴打好好珍惜個女同事

真係好朋友

其實成team人都好愛護佢
但佢真係好撚cool 唔受我地
文青係咪都係咁難相處

得呀得呀 鬼叫你靚女咩